當今日人人都認為跌，佢就唔會跌！

開市跌少少，震一震！！
震走d冇擔鬼，傳統人，熊撚
之後下午回升，最後高收！

講完，今日收市見

天真嬌都就嚟結婚，你重係咁天真

現實係，你以為佢跌幾百，佢就會跌成千點畀你

無謂鬥氣呀

天真嬌都有人埋單 你仲咁天真

屌 又係你 仆街了

又燈

中午收跌500

呢條撚頭燈神黎

信不信由你

樓主加油

望下你之前 果兩個POST啦又熊軍又牛軍
燈撚中哂

大奇蹟日都比你估到
你仲唔係股神

唔望，下午一定上反

你宜家先知？

mola mola

留名4:03入黎恥笑

下午開市已經跌少左啦

今次大户咁屎，俾人睇穿哂係假跌

香港股市樓市邊會冧到
放心無事

呢幾日d淡淡威到

比d甜頭你地乍

谷咗咁耐， 震完哩一下安心好多